<resources>
    <string name="app_name">MaxSales</string>
<!--    <string name="base_url">http://10.0.2.2:3333/</string>-->
    <string name="base_url">https://max-sales-backend.fly.dev/</string>
    <string name="about_text"><![CDATA[<h3>QUEM SOMOS</h3>
Nós somos a Max Sales, um aplicativo que atua na área de descontos e benefícios, oferecendo praticidade e acessibilidade na palma da sua mão!<br />
Visamos atender variados públicos que não possuem acesso a uma qualidade excepcional de vida, promovendo acessibilidade à saúde, educação, cultura e segurança com mais facilidade através do nosso aplicativo de benefícios.<br />
Nosso aplicativo visa abranger todas as necessidades do nosso cliente em um só lugar! Otimizando o seu tempo, oferecendo rapidez e economia sem sair de casa.<br /><br />
Dentre nosso aplicativo possuímos as seguintes categorias:<br />
Max Educacional, Max Saúde, Max Fitness, Max Seguros, Max Pet, Max Turismo<br /> <br />
As categorias acima contam com descontos para cada especialidade para assim atender todas as carências de nossos usuários.<br />
Nossa Matriz está localizada no centro de São Paulo, SP. na rua Libero Badaró, no bairro do Anhangabaú, local onde nossa equipe realiza toda a gestão e metodologia da nossa empresa.]]></string>
    <string name="capitais">Capitais e Cidades Metropolitanas</string>
    <string name="outrasLocalidades">Demais Localidades</string>
    <string name="consultaText">Consultas e exames com até 70% de economia.\nSão mais de 1.800 locais de atendimento com profissionais excelentes, prontos para te atender e auxiliar no que for preciso.\n\n✅ Clínico Geral\n✅ Ginecologista\n✅ Pediatra\n✅ Geriatra\n✅ Ortopedista</string>
    <string name="examesText">Exames laboratoriais e exames de imagem:\n\n✅ Ultrassonografia\n✅ Tomografia\n✅ Radiologia\n\ne muitas outras especialidades entre em contato e agende sua consulta com até 70% de economia.</string>
    <string name="dentistaText">Serviços Odontológicos com até 70% de economia.\nTemos parcerias com os melhores Dentistas do Brasil, com preços populares e uma qualidade que você merece.\n\n✅ Avaliação – Consulta\n✅ Ortodontia\n✅ Odontologia pediátrica\n✅ Remoção dos Dentes do Siso\n✅ Profilaxia\n✅ Clareamento Dental\n✅ Harmonização Facial\n\nAgende sua consulta odontológica conosco através do 0800 ou Whatsapp:</string>
    <string name="assistenciaPersonalText">Programa com sugestões de atividades físicas que respeita a individualidade, direcionando para os objetivos do Segurado, conforme idade, sexo, bem como sua disponibilidade. O trabalho poderá ser complementado e obterá melhores resultados, se for desenvolvido com a parceria da Assistência Nutricional. O Segurado deverá entrar em contato com a Central de Atendimento formalizando sua solicitação, sendo que o retorno será em até 72h (setenta e duas horas). Todas as informações sobre atividades físicas são por telefone, lembrando que, é importante o Segurado procurar um clínico geral e seguir suas recomendações antes de iniciar suas atividades físicas, para garantir que sua saúde não apresentará nenhum problema com o novo ritmo de vida.</string>
    <string name="assistenciaNutricionalText">O serviço de Assistência Nutricional disponibiliza ao Segurado informações, via telefone com profissional qualificado, sobre alimentação e nutrição de forma simples e objetiva. A cada contato, o Segurado receberá dicas e comentários motivando-o a utilizar o programa de forma contínua e a alcançar seus objetivos.</string>
    <string name="checkupText">Neste serviço podemos disponibilizar um check-up anual totalmente gratuito para nossos beneficiários e diversos exames laboratoriais.</string>
    <string name="sorteioText">Com a Max Seguros você concorrerá a um Sorteio pela Loteria Federal, você terá direito de participar de um sorteio por mês, concorrendo a R$ 20 mil pela Loteria Federal (apenas para o titular).</string>
    <string name="autoMotoText">Nessa assistência você tem direito a auto socorro após pane, troca de pneus, recolha de seu veículo após pane ou evento previsto. Veículos de até 15 anos de fabricação cobertos para seguradora e até 200KM para guinchos e reboques</string>
    <string name="residencialText">A fechadura da sua porta quebrou com a chave dentro? Calma, não precisa se preocupar, com esta assistência você pode contar com os melhores profissionais para te ajudar com problemas residenciais como: chaveiro, problemas hidráulicos, problemas elétricos e quebra de vidro.</string>
    <string name="inspecaoText">A Assistência Inspeção Domiciliar é um serviço de mão de obra especializada para realizar inspeção domiciliar preventiva e manutenção em alguns itens da sua casa. Se for preciso e possível, a equipe realiza pequenos reparos, revisões ou instalações.</string>
    <string name="funeralText">Com a Assistência Funeral, a Previsul faz tudo pra realizar um funeral dentro dos padrões que você escolher na contratação. A família entra em contato com a central de atendimento e a assistência se encarrega de acionar uma funerária e acompanhar todo o serviço. Este serviço tem extensão em todo o território brasileiro, com cobertura de até R$ 5 mil reais.</string>
    <string name="morteAcidentalText">é a garantia do pagamento do Capital Segurado ao(s) beneficiário(s), em caso de morte do Segurado ocasionada pelo evento, sendo um capital de até 10Mil para o titular e de até 5Mil para o cônjuge acidente pessoal, ocorrido durante a vigência do Seguro.</string>
    <string name="assistenciaPetText">Tratamento VIP para seu animalzinho, com esta assistência seu Pet terá um tratamento exclusivo, com direito a transporte emergencial, assistência emergencial, consultas, envio de ração e muito mais.</string>
    <string name="medicamentoGratisText"><![CDATA[<b>Condições Gerais</b>
    <p>Horário de Atendimento: De segunda a sexta-feira, das 8h às 18h, exceto feriados.</p>

    <p><b>Âmbito Territorial:</b> Abrangência nacional.</p>

    <p><b>Eventos Cobertos:</b> Subsídio de medicamentos genéricos, desde que com prescrição médica em nome do segurado com carimbo do médico com CRM e CID, e desde que mantido o pagamento do seguro em dia.</p>

    <p><b>Limite de Utilizações:</b> 01 (uma) utilização do serviço por mês e limitado a 06 (seis) vezes por ano de vigência do seguro.</p>

    <p><b>Limite Mensal:</b> Até R$ 150,00 (Cento e Cinquenta Reais).</p>

    <p><b>Carência:</b> Para início da utilização deste serviço haverá uma carência de 3 (três) meses, contados a partir da data de início de vigência do seguro, ou seja, durante este período o segurado não tem direito a utilização dos serviços.</p>

    <p><b>Segurado:</b> Entende-se por Segurado, a pessoa física residente no Brasil, titular que tenha contratado o seguro.</p>

    <p><b>Evento:</b> É a necessidade de compra de medicamentos.</p>

    <p><b>Assistência:</b> É o serviço que será prestado obedecendo-se as condições gerais deste regulamento.</p>]]></string>
</resources>